認真，青山公路2架水炮車

坐緊53號巴士，青山公路往深井 有2架水炮車

終於過到黎

早少少tg見到話元朗公路出緊屯門方向
路徑脗合

各位小心